張超雄質疑民政專員離場違中立 羅智光指事件推得太遠

立法會財委會繼續審議公務員加薪撥款申請。民主黨尹兆堅說，基於目前的警方濫暴問題，要求將警隊分拆處理。

昨日在中西區區議會上，當議員動議有關譴責警務處處長鄧炳強時，民政事務專員指不能認同未必是事實的內容，因此與其他政府人員離席。工黨張超雄說，公務員需保持政治中立，但當政府立場與區議會民意代表不同，在席公務員決定離場是要與民為敵，他質疑如果政府官員日後在立法會上與議員立場相反，是否也可以拂袖而去。

公務員事務局局長羅智光回應時，重申審議加薪項目時不會將警隊分拆出公務員團隊。他說，政府不同意昨日區議會的做法，又指不論公務員個人的政治立場，都要對特首及政府完全忠誠，如果有相違的話，藉不同方式表達意見都是理所當然，認為大家將昨日的事推得太遠。

拉闊d?

樓上幾正

不過警犬都要死全家

（重開）如何利用文宣滲入藍色經濟圈

五毛黎，佢想啲po比人bam曬